急，星期日除左急症有無可能睇到耳科醫生？

爸爸大概七十，突然間話朝早起身有一陣雙耳聽唔到野。但今日醫生已收工，最早星期一打去預約都要星期二先睇到，應該點做好？ thanks!

去睇左急症先？

耳中風,盡快去急症室

有好多原因，有可能同個腦有關，快D去私家醫院急症

突發性急聰。要越早醫越好。唔好超過7日。過咗7日醫返機會好低
去公立or私家急症

好，咁我點都的佢去睇睇先！ 多謝咁多位

去私院有無得睇啊？st Paul,法國,仁安,港安打去問下喇
另外以前試過睇仁安嘅專科診所(唔係醫院)，不過唔知星期日開唔開